愈接近年尾 愈想念達哥

EDF! EDF!

你柒夠未

who care？

我同一班真兄弟

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聲音畫面有冇問題

人紅左 兄弟不見了

係咪同bomba同一team人
成日上黎試水溫 想點撚樣

咸能左出黎

我只係一個原諒達哥既真兄弟

無人想睇，請佢收皮

單人模式

冇人想知達狗點呀
咪撚再上黎洗板！

真兄弟會想念達哥

迖哥掛住你

喊左

真心問 邊個黎

咁撚柒嘅

迖粉黎
場合係迖朝岩岩宣佈收皮
迖狗自稱出席可能最後一次既SONY活動(好似電玩節)
台上玩完喊左, 之後台下同FANS影既相

屌 笑撚左

樓主做打手人工幾多？
達哥出個ig post就係連登追擊
咁勤力真心想知

3毛一個post 搵食艱難

愈接近年尾 愈想念周梓樂

含啦 仆街樓主

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！